[副業/兼職] 入黎講下你正職以外既搵錢方法

小弟本身有份正職，但人工得個萬中，每月洗費連家用都去左一大半，每月儲得雞碎咁多，
所以想巴打分享下你地個副業/夜間兼職 ?

最後，祝大家早日儲到個錢

ptgf

ptbf

零技能 留名學野

政府工月入30k
20k 藍籌
等退休

炒鞋

時薪幾多，巴打好勤力wo

咩叫12碼地盤保安

lm學野

返12個鐘頭嘅工

題外話，地盤保安有咁高咩

師兄好勤力喎

不如進修提升你正職既叫價能力好過

在家工作畫3D rendering.
但d客急起上黎新年都繼續做

LM學野
FG得萬六蚊糧想儲多個錢都難
本來想教樂器 但而家愈黎愈少人學

當佢正職放工5點，番完12個鐘都天光，訓粒幾兩粒鐘又開工😂，巴打抵佢搵多兩皮

當佢時薪60，佢一個月番曬咁多日保安
60*12*30真係有兩皮幾

留名

巴打本身做個行？

no
我做工程跟project

點搵客

公司返工識到其他老闆
搭上搭咁做
做得快有口碑就長做長有

請唔請助手